國家同我地公司講,佢地要收海港城,我叫我地唔好租

國家同我地公司講,佢地要收海港城,我叫我地唔好租.國家話要海港城三年納空租,到時國家會平值收返

希望大家支持九倉

都要請人嘅